﻿ Thỏa_thuận chấm_dứt HĐLĐ
“ Khi hết hạn hợp_đồng lao_động ( HĐLĐ ) , tôi không được tái ký mà vẫn tiếp_tục làm_việc . Vừa_qua , công_ty đơn_phương chấm_dứt HĐLĐ với tôi nhưng giải_quyết các chế_độ không thỏa_đáng ” .
Nguyễn_Anh_Tuấn ( Công_ty Cổ_phần Xây_dựng và Kiến_trúc AA – TPHCM ) - Ông Lê_Lê_Tuấn , Trưởng_Phòng_Nhân sự Công_ty AA , trả_lời : Do phần việc của anh Tuấn không còn cần_thiết nên công_ty đã thông_báo với anh Tuấn về việc chấm_dứt HĐLĐ . Công_ty trả trợ_cấp mất việc mỗi năm làm_việc là một tháng lương ( mức lương trên HĐLĐ ) , trợ_cấp thêm các khoản khác ... Tuy_nhiên , anh Tuấn không đồng_ý với mức trợ_cấp trên . Công_ty sẽ mời anh Tuấn lên để bố_trí lại công_việc mới , nếu anh không đồng_ý , thì hai bên sẽ thỏa_thuận lại việc chấm_dứt HĐLĐ .
